洗澡發現有亮點 OL才知男同事周周闖宅、天天看洗澡

家住北市的李姓男子因向公司女同事告白被拒，在追不到又想要無時不刻見到她的情況下，竟偷偷複製女同事家中鑰匙，潛入她家中浴室天花板偷裝針孔攝影機，偷拍她洗澡、上廁所的影片，撫慰空虛寂寞的心靈，女同事被偷拍1個月後才發現家中被裝針孔，報警追查才知是李男幹的好事，氣得告他竊盜、妨害秘密等罪，由於雙方事後就妨害秘密部分達成和解，檢察官也認為李男只是拿鑰匙複製，並未偷走持有，最後竊盜罪部分也將李男不起訴。

據了解，這名30多歲的李姓男子在台北市某家貿易公司上班，已到適婚年齡的他，對於公司1名20多歲的陳姓女同事相當有好感，時常對她虛寒問暖、事事關心，李男見對方沒有拒絕他的關愛，鼓起勇氣向她告白，沒想到對方僅把他當做同事，並沒有想要進一步交往。

碰到女同事的軟釘子後，李男雖然知道自己已經出局，卻無法割捨這份感情，甚至到了無法自拔的地步，光只每天上班看到她已經無法滿足，他竟突發奇想，趁著女同事不在時，偷偷的將她租屋處的鑰匙拿走複製一把後再放回去，之後又趁女同事不在家時，潛入她房內，在浴室天花板裝上針孔攝影機。

之後李男就以一周一次的頻率，趁著女同事不在家時，偷偷潛入她的住處更換記憶卡、電池，然後再將偷拍的影片放到電腦裡慢慢欣賞。陳女就這樣子在家中被偷錄了1個多月，直到有一天上廁所時，發現天花板上怎麼會有1個小亮點，查看後才驚覺浴室被偷裝針孔，陳女嚇得報警處理，警方最後查出偷裝針孔的原來是暗戀她的李男，她氣得提控告李男涉嫌竊盜、侵入住宅、妨害秘密等罪，李男則在東窗事發後，立即離職。

李男到案後供稱，因為追求女同事被拒絕，才會做下這個傻事，他對女同事感到相當抱歉，希望能夠獲得諒解，最後雙方因為達成和解，陳女就侵入住宅、妨害秘密的部分主動撤回告訴。

至於李男被控竊盜罪的部分，因為屬公訴罪，無法撤回告訴，檢察官就這個部分調查後，認為因李男將陳女的鑰匙取走複製後，又放回原位，並未竊取據為已有，與《刑法》竊盜罪的構成要件不合，因此也處分不起訴。

圖定老母

大和解

為何喝過那咖啡杯無故失蹤了

條仔死左可能變背後靈，晚晚搞條女。

台灣用錢就解決到

和解，不如索性喺埋一齊算啦

告人等於等收錢 好過勒索

家裡卻彷彿增添了數本新書

一切背後用錢解決